3HK 4.5G 俾到300MB

屌佢老母, 用左幾個月
實測10MB 都無, 仲要有D 位係無訊號
長時間都係2格3格
其它台既4G 仲快撚過佢

呢期拍住毛記出廣告都無柒用啦

收爆果陣測就最好, 有11MB, 真係多撚謝呀!

3出晒名垃圾嫁啦

我認我ON9 信左PCM D TEST

講到有7X MB, 伏撚到我
得個位數咋屌佢老母

too long didn't........

係, 都係咁差, 無改善

一般會係咩地區用？

有無21/ 300Mbps 嘅speed test 睇下 想知係未收得足
最近個sales send 左啲plan 比我 轉唔轉好